買咗捷特航空飛倫敦，佢而家先話全線停飛

有冇巴打都係
原本暑假飛，佢而家話可以退錢或者改時間，係咪應該退錢好啲？

呢間野，退到錢就快退啦

買左旅遊保險未？
退錢 即刻買第二班啦

巴打 我都訂左8月頭飛倫敦 你依家搞成點？

退錢啦快d

chargeback

佢有send email叫我request refund, 一個星期後睇下收唔收到

樓主退到未?
我呢面成3個禮拜都未退到

退了， 佢真係計足12個working days

買，佢仲未退到，打去客服又唔接

我一年後都仲未退到 ....